有冇人知道中上環西營盤灣仔邊度會有舖頭買髮泥？

有冇人知道中上環西營盤灣仔邊度會有舖頭買髮泥？

即係有啲鋪頭會成間都係賣頭髮造型產品嗰啲

灣仔道
輝皇美髮用品

pish

薄扶林道李陞巴士站旁有

銅鑼灣有間 時代對面